點睇啲人渣車時快時慢

當一條高速/公路 限速100
總有啲人一時80 一時110

係中線比前面80頂住 cut去快線想爬佢頭
點知加速到就黎110佢仲係同你平排

唔想超速 縮油返去佢後面
下個大彎佢又變返80

更唔好講老龍 有快相既位70 無快相既彎 收撚到50都成日見
又要霸住條右線

無相機驚咩野超速? 唔超速點過佢頭行返100?

特鳩登架
試過好多次
啲人心理唔平衡

一齊拍跳幾好玩.最好就鬥入灣..

揸夠120

吹啊？

唔鍾意咪quit揸車

如果佢係一路keep住80 我90爬佢頭預埋距離都唔駛15秒啦

80km/h ~22.2m/s
90km/h ~ 25m/s
私家車長三米

睇到下面啲回覆都覺得有班人真係特登

白卡比唔比渣車

最撚on9係啲人比油比到有拍子咁

人地就係想同你鬥... 輸左上黎取暖?

屌

想睇下大家睇法姐
以為又係啲咩慳油渣法之類既野

Btw 咁都叫輸會唔會玻璃心左小小
咁爬左法拉利頭係咪要拍片打卡

的士老好興
比油有拍子
踩迫都有拍子

望住佢車尾啲紅燈好似落左club咁

行八十真係慳油D ... 慢慢行等你到....
留D 油同你鬥... 駕駛樂趣嘛~

香港又好 外國又好
真係好撚多人心理變態
特登做啲19行為去影響人